換iphone11定se2好

6s用家一出就買
平時唔打機 睇片多

部機有時會重新開機壞開機button
其他功能都仲ok

想要紫色但係紅色都ok

想問如果出咗se2 11個價會唔會跌

睇片多就大mon重要啲

Max會好啲

唔會跌啦 定位都唔同 要等跌價起碼9月

SE2 跟本就係on9

舊Design, 單鏡頭, 細電 所有都落後於iPhone11
唔洗好耐 班友實話部機快無電

一定係換iPhone 11, 大電 雙鏡 雙實體Sim

買iphone 11啦
滿心期待SE會唔會行番iphone 5 外型，轉全螢幕
可惜係iphone 8 的